今日終於飲咗透明幻茶。。。

屌你老母勁難飲
3成奶茶味7成藥水味
隻藥水味仲識回甘
成1x蚊支又唔捨得倒咗佢
唯有含淚飲曬

真係恭喜你.jpg 😎

聽到都知伏啦

明明之前支乳酸水好飲到扑街
點解會咁

屌你 香港最出名港式奶茶你唔飲, 走去飲㗎仔奶茶！？

咁就嘥咗1x蚊

㗎仔奶茶真係唔及港式奶茶好飲，就算我崇日都咁話